[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4681)

GOGOGO

慢到訓著

奧林紅左手快炒佢

好慢

奧林紅左件

狼對家紅！

紅左仲勁！

奧林紅左

狼 利上啊

狼隊上未

狼-1

咁快戰神卡

流浪下半場應該多角 入定d穩陣

唔好意思囉 有冇水跟呀

半場狼

狼1.5 B 2.07

訓身狼先

Gun

戰神卡獲取

對面打少件 狼都兩倍

狼贏唔到去死左佢

利華 狠

狼堡同狼隊 大家都有個狼字
但係狼堡入都入唔到

快炒

買左狠堡大
係咪含得撚

和波啦
好難講
狼12個一射

今晚會唔會全開客

睇埋個半場再諗訓唔訓垃圾狼 驚佢輸

12碼都炒 好危

格流手球wor

半大24

入去cap定圖 如果唔中以後見到佢就係咁post出嚟笑鳩佢

今日搞咩咁靜

鬼咩 班老鬼冇上

VAR

球證睇var了

狼隊半客

利華pen

狼隊入未
對家紅都仲未攻得入
狼隊同狼堡好亂

12碼好明顯

12m

狗會封慢左

邊場

利

比埋12m

利華miss啦 我求你

唉屌 格流薩克揀咗格流想死

０；１利

ng收錢 訓得

成分鐘

唔靠12m都唔識入波德甲班仆街

如果呢球入就爽 明顯手球都無封盤

姐係利華個角吹咗？

真。利記 正氣

頭先ng幾多？

利華 狼堡 狼贏波 頭1 100

狠隊

Lm

法撚入未

利同狼好似好正氣下 薩唔敢買

1.73 入左

廢馬我條3串1有d機

Me

同曬路LOLLLL 祝中

我了

我

lm

中左找我

狼堡cup plz

差你一場客 垃圾狼

狼果場點 屌打緊未

依幾日D12碼全部MISS

咁爽

狠隊 利記

3x1 2x1角細叫糊

差狼隊未入波 5倍-1 快

1場半大都無

隻狼係咪打假波 打少件都禁屌唔到

和波

力頂謝君子角

起身對答案

狼隊半客 一世球迷

狼隊其實係咪唔撚識入波 上場對白禮又係00

薩克達就miss 12m 格流輸12m

咁都唔係12碼?

禾?

又12m

YES

中晒手

臭閪狼好廢

廢物狼

好在冇買半大

聽日極限大船

假波黎

射上天

MISSED

迫害半大

屌佢老母西2球12碼都唔入

哇 送埋都唔入屌你咩

正2.5大又針

狼隊假撚到

我個大波啊屌

兩球射失12m逼害半大

戒賭屌你老母臭閪

dllm 德國閉門假波

角大會歸來

飛機左兩個12碼我睇你點樣2.5大 毒水

狼隊 屌

12m有無咁難射

狼隊大船針

角細日 ClS

換走條撚樣啦

有無觀眾都係咁踢啦我地

屌佢老母臭西2隊德國波

狼下半變身？

球12碼炒到咁其實都唔易5碼都唔知入唔入到

一百搏千六失敗

佢唔變我針

狼果場會唔會0:0

格流係咪gg

歐霸初盤6場角細冇人講

係

6場半細？ 角細都未踢完

歐霸波好能閪

成班好似唔想踢咁樣

唉宜家先收工

都係嘅咁等踢完先

你係佢條team d人？
上個post已經不停貼link
咪撚再貼啦

想買狼1.5b

0:2

hea踢到咁 不如腰斬啦
踢埋今晚 下場都唔知仲有無得踢 有無得晉級 唔怪得知 hea到咁

辛苦咪唔好做囉

狼堡唔好閪啊

即場角點買好

仆街 利 買9.5s 變咗2.5球s有巴打派錢 記得派我

宜家咩時勢呀 你睇下個市

一開波9.5s 你遲了

2.5s係咪要g?

返咩呀手足

我仲係公司等緊收工

狼隊冇咩攻勢

返咩收咁夜

番shift 呢個星期夜更

無咗場10:30即場？

唔怪得成日見你賭早波

狼狗想點

垃圾狼讓番個歐霸位出黎啦

Ptgf

狼堡撚半大

格拉斯哥流浪想點 cup未

我5.5b進場了

禾如果上半個12m入左宜家就cup左

好撚想死啊

爭狼隊咋屌

番早班都可以賭早波

狼隊想點

比人猜返轉頭..

7.5b有冇得叫下

狼隊 入球大24

嘩狼隊做咩

隻傻狼唔記得點踢波？

比人入埋

戰神卡goallll

我屌你老母咩 死假波狗

垃圾狼

人多手腳亂

打少個都比人入

紅左仲撚勁

真係戰神卡

屌狼大隊正式出場

垃圾狼皮已收
打多個輸一粒

狼打防反 打嗨擺咩人地泊大巴

估唔到狼盤都要驗腦

冇野好講，對家仲要打少個

真係dllm垃圾狼隊

我屌你咩狼狗 論補飛既重要性

開短角

今晚又針5K

幾時到狼隊中肺炎

買狼下隊入有冇得諗

人地仲要冇球迷 你老播母中肺炎啦

5c

岩岩先買定5.5 就咁快5c

利華5c由上半場1c 而加到5

Adama啲起腳

屌你老母 戰神卡

狼隊踢what

狼cup啦

痴撚線 上半場對面紅一個唔試下去攻
等到人地下半場部署好 先去攻
屌咩 仲要失波先

-5cccccc

角大有望

狼堡換走miss 12m 條撚樣啦，見到都唔開胃

點解咁多人買狼

狼差啲

補個8.5s

對家紅左唔買等幾時

瞓身狼NG

禾堡no goal

狼隊輸半ok？

一陣又爆

似9 10完

初盤9.5,total,都係開8-9

無攻勢 屌你 對家紅左諗住唔洗補

Wow 5c

睇好9c完
夾角黨準備

狼堡買左大波 2球12m missed

入未

馬會狼隊咩盤？

半一

讓平半

0:1 完場
7c
無入球

狼讓平半

記錯 自膠

Thanks

狼應該有屍執

狼狗

6c

7c goal

6.5b 收埋

11

1:11

哇好彩未夾

狼goal

1:1狼

狼糕

屌你老母狼隊而加先入波

半場1.5b派錢

利華高

糕 利華

狼隊可以整兩多兩球？

屌反cup未

屌 買撚左狼隊FG先比紅左個隊入 撚鳩我?

主隊訓覺

Cup啊

格流

狼隊ng gel

狼隊入多粒ok

狼cup啦好嗎

Cup呀狼

狼堡dllm

兩隻狼夾埋入波

兩粒ok？

狼隊反cup 呀

禾夫CUP OK?

w就得

-4cccccc

利華瘋狂爆角

8c

GChi

10.5s

支持!!

5’5 b 2倍
6.5b 3倍

狼隊咁都贏唔到就全隊中肺炎啦

兩粒 thx

我夠數了

入得切5.5 only

和了睇黎

唔贏都咪撚輸啱啱1:0嬲豬左

咁試下夾細

流浪88左

狼堡狼隊穿盤叫爆區

大鼻又中

屌 3×1 輸流浪

狼堡CUP

狼堡穿盤有啲難度 不過都支持

3皮幾嘢啵清

30k過關 單蛇

利華俾多c/轉盤即夾

今朝事前想中下

狼堡贏唔到就輸埋佢，踢乜歐霸

1:2

中

屌 狼堡唔好啊

🀄️

屌啊 法撚比人03

好耐無贏過錢有d想買小小主勝

勁中！！！

補飛啦

狼堡88

狼堡食屎

點解兩場會揀咗買流浪

狼堡同我CUP啊

抵撚死，出局啦垃圾

狼隊入多粒啦

兩隊都12
我講左咩可以諗下

差狼隊未2:1

Cup啦屌你老母影衰英超

全撚部1:2 狼隊ng

狼隊Win
派一 100

Dllm流浪 狼隊

冇啦 點追得到

狼隊

格流終於大到

屌你老母利華古遜你唔撚係玩嘢啊嘛

10.5s 高水全面進場

兩場都1:2 差你隻垃圾狼

有

7777777

狼堡穿盤派 10 1 100

正常半場得一角都搏下
佢初盤中位9.5 搏得過既

不追我買幾十蚊
志在參與

手

放棄啦，我都買左

利華補一補飛先 感覺最後會柒

開定抽獎app先

狼狗踢多人一個都入唔到波中肺炎啦

狼隊全隊中肺炎，倒數十分鐘

狼隊禁屌

跟法撚就輸 公平咩

愛會像頭餓狼 Next goal似極甜

扮㩒屌

狼堡求你了

狼隊入未

狼隊絕殺啦

殺克達係高少少其實

仆街馬會死唔落平手呃我半格

唉 屌 補狼隊FG比對家入 補2GOAL又唔撚入
狼堡仲要比人CUP埋

狗隊入波未

三連c gogogo

狼隊封咩

流浪cccccccc

狼做咩封盤

唉我屌你老母狼隊

比球12碼狼隊ok?

下場國民隊上盤重心

狼隊輸多球未

流浪10c,-1

-2cccc

唔好嚇 以為2-1

狼隊屌你老母入未

兩隊狼都柒閪黎

10c ft ok?

3場1:2好嗎

屌你老母狼隊 你踢多個架仆街
完全唔撚覺你有咩優勢

狼隊手足都叫做有屍執

流浪ccccccccc

狼堡求你追和算啦 唔望你CUP啦

狼冇了 針

有個狼字浪字都閪

良字大閪日

狼隊逼害手足

屌你老母

半1全11 cls

Cash200kvs cash 50k條屍我唔要了

頭先係咪有人話6x1角細無人講
因為開唔囉
同一日同一個盃賽 幾可會全細
除咗德乙

讓唔讓到咁多球啊

11c

Cashed
屌你你老母法蘭克福

堅信狼隊會絕殺1:2

利正氣

1-3利華

開埋3.5

1:3

利又goal 狼狗

Gel 邊個話利華會打假

屌半1全11

坐底2:0

隊隊客都贏 係買中隻傻系狼..

狼隊絕殺未

屌佢老母禁緊就入，有冇咁撚樣呀

狼隊真係好撚柒廢

實力有差咁遠咩

狼隊絕殺到 即刻去買件狼隊波衫

一起身輸3k 仆街狼隊

狼隊補幾耐？

狼絕殺啦屌

點解球絕殺唔跌落狼隊到

4

狼隊比粒啦

我輸10K 法蘭on9
好彩有即角贏返凸

唉我屌我老母法撚 幾條串1都斷一關

法撚正賤種

狼堡追和啦屌
狼隊入多粒啦屌

利華x奧林補飛補左3分1

入個面子球都10k

主場比人炒 cls

因為得蛇出左

一係買大

狼追和啦屌

唉我屌你老母狼隊
入多球200k la臭西

狼隊賤種

入未啊屌 狼堡

激撚死 打假波

求派

屌你老母半1全11 刷乜撚野啊

狼狗中肺炎死算啦

屌佢老母斷一啊 屌

打多個都贏唔到

屌垃圾狼隊

咩gp黎

兩隊狼都閪
屌你老母3X1斷狼堡

中肺炎啦屌

好想賭埋6點 但硬係覺得呃錢波

賤種狼 輸平贏少極多

次撚次3穿1都有場輸半
低鳩能

6點讓球半兩球得唔得啊

屌佢老母買完狼下一球，去左利下一球買緊就封，狼真係累死人屌佢老母

6:00客隊一周三賽 痴撚線

對面中學生only

咩環境要讓咁深？睇落戰績又唔係咁差

蒙7 未贏過都球半

都話中學生
職業vs u17

下盤上

買個單咪算 一係穿一係贏波輸盤

狗會唔派點買呀屌

諗住買大炒球數

邊到睇？學生隊真係學生隊嚟？

喂我9up 咪認真

明明贏錢 買即場買到倒輸

讓球半二球，但開得2.5大。真係唔多信

唔好痴線啦師兄

有無同路？

學生隊d人通常都好撚老

好彩我3串4 想問下係咪計乘0.5？

same
買咗狼隊對家 1:1買埋大波

唔撚買最穩陣

係都要6點正派唔俾我買

呢隊中資狼 成日踢假波 對廢隊輸 打勁隊又出晒力

2.5/3 b

買利盤 又驚佢比人追和 輸2nd 4th goal
又即場買9.5 10.5s

甘美奧個半大3.7 2.5得1.52？？

眼瞓啦你

對左

死狼隊 嬲到我即刻轉去玩外仔8+6 贏返有突
含撚啦垃圾狼隊

1.5來

場FC LA取消左

可能你贏呢，足球呢家野

Gel

all左甘美奧 訓教

馬會會開到咁細架咩

半場半一大細都有啦

客隊按屌

我都驚比人cup 但主隊又踢得唔差
所以最後補大波

以前法甲好興1.5S

單雙天注定

呢個唔奇

頭關應該會斷

甘美奧1.5/2big

狼隊以後識買了
打廢就買對家
打勁就買佢

唔止收咁少

甘美奧2；1
訓

Mikel Arreta has been found positive to Coronavirus 🔴 #Arsenal #AFC
@Fabrizio Romano

甘美奧半大

俾客禁屌

客單刀唔入 on9

-1.5 /2 點買

閪波仲要超級深盤

狼隊和波
主隊 一早紅牌

鳩圖巴

真係去買料

聽日荷甲荷乙無晒

6:00主隊坐底2-0真係笑死人

碌返上去睇咁多人屌狼隊

阿特嗰場唔買大波 買客勝 一睇就知條友亂咁比水啦

應該係呢一輪荷甲荷乙美職西甲意甲都無

阿迪達出事 準備英超都冇埋

半格有冇三倍

準備戒賭
好快全停

應該得返俄超墨職智甲澳假

屌 大巴拿中撚咗

藍十字 延遲

好在fake news

nba都停得 美國波仲點會踢啊

澳假遲早出事 咁多支那人係澳洲
俄佬見到支那人就打獲金
南美太貴又冇野搶佢地去唔起

睇怕都係咁

南美真係好似無咩大影響咁
或者未知住 不過今個星期之後應該做定心理準備有排無得賭

法甲 就話唔取消
意甲88
德甲唔g
英超應該取消啦
西甲就冇啦
美 日 荷 韓 又冇

戒賭

蝗國真係害唔小人

呢緊幾年都唔敢去歐洲

比人打獲金都似

屌佢老母 無個樣搞個樣 你唔識整就咪撚學人玩病毒啦

仲衰撚過二戰果班甲級戰犯

好心就制裁支那啦

比個小學雞管都預撚咗無運行 好似小學生做錯野搏人地唔知咁 結果就愈瞞愈大獲 家陣仲要繼續報假數 無撚得救

阿迪達

民族足球入到波未

外國都爆得咁勁
支那只會更多

我打死都唔撚信人地每日爆幾百幾千個 你可以控到咁低啦 仲要支那人衛生都唔那係好

唉 琴日針160 3X1又斷狼堡又針200 狼隊fg+ng又340
屌你老母點賭

一係就係佢暗地裡處理左好多人
之前個酒店倒塌都唔知係咪因為咁

但就算係咁 以佢既人口同公民質素一定唔只咁少

狼隊真係閪

支那由開始就係偷呃搶，而家仲要學人玩生化，但賊匪做嘢係咁拿西，又要攞威

最慘係唔知幾時先有解決方法 咁樣落去真係經濟大倒退 全球至少返返去十幾年前咁 支那真係害人不淺

依家威到爆啦 全球都比你隻毒搞到仆街 叻啦

有預感呢單野過左之後黃種人地位仲低過黑人
其實呢幾年班鬼佬都開始歧視黃種人多過黑人
多得支那唔少
之後應該會比鬼佬歧視 跟住打又打唔過黑人

最好今次單野最後全球一齊打尻支那
有得揀我寧願做nigga

NACIONAL 快入兩粒收番半格都好.....

真係癡撚線
一爆幾隊波一齊爆
害人不淺就係呢d

下場啦踢落跟本55波 仲學人讓咁深

10

1-0

NACIONAL 來多粒唔該

師兄講多幾句唔該

無架啦 比一粒你做個假希望 等你以為最少有半格 跟手就撚狗係後場猜波一球到尾

求下佢地快入多粒 唔想比你講中

屌你老母死利狗 中肺炎未
爽呀 阿狗中肺炎

利申無持有 純粹尻up

狼隊都就中

利記快中 15.5b -1c

走盤咩唔係

支持 利 阿應該要一齊中 輸錢都拎返d安慰

輸半

俾多兩球鬼

早買就係

大家都被狼隊玩死

近期隻狼唔係咁聽話

法甲準備停埋

對面唔係紅左件隻傻狼應該輸埋

買完狼都心知不妙，又覺得佢地驚肺炎hea 踢，又作客，對手都幾勁

追數

主席話唔撚停啵 暫時無咁既考慮

我屌 主隊 空哂唔入

0800 盤可以all in

合理！閪波100%細

邊隊

主隊快入啦

贏波輸盤踢黎把撚咩

主隊唔曳

屌你老母臭西 乜都停 職賭點生存 訓醒nba都無埋

甘美

轉行做職乞啦

佢地同奶左野個班主合照，點都有少少係心理上好似中招咁，仲要紅埋。。。不過如果有下場，我都係要狼

乞西咩唉 冇賭 冇人贏 點乞

烏拉圭民族輸盤俾人滅族啦

你又岩喎

半大得唔得

甘美奧角大

勁菜半大？

聖母救救大家 國體會0/+0.5

條數有撚排追

跟

甘美奧-1

屌 我個1k6啊

我都中左狼狗伏

今朝起身見狼隊對家紅撚左 買撚左狼隊fg
屌你老母臭閪打多個都唔撚入波比對家入
跟手又買唔切狼2goal 買撚左3goal
你老母臭閪打多個都唔撚識入

無人同路？咁我自私羊了

同路

甘美奧一定細波
上場自由杯 半2全2撚狗
今場一定一球起兩球止

半大2串1
甘美 0.5/1b串勁菜1.5b

買左利角細 上半場兩c以為食撚硬去訓 訓醒仆佢個臭街

同

等收錢

甘美 1/1.5b串勁菜1.5b 齊羊🥱

唔知中唔中到

最新消息
葡萄牙,荷蘭,西班牙,日本,意大利,韓國都暫停晒所有比賽

屌你老母垃圾強國 逼害賭仔

戎賭了

重注

好彩仲有澳假真係唔想賭南美d閪盃

即場0:1 1:1波膽

去做gym先

就快無 好好珍惜今輪

早餐gym

96%控球？

國體又被人㩒屌 針先

聽日重注貓叫收山

2c

咁都唔入....

三個幾月無去做gym 依家肥左
同埋費事白交做gym費
個個月370

嘩甘美奧禁屌到

Physical?

10.5b go?

南美主隊盃

你見佢咁高水都知唔方好

呢樣真

點解我次次買南美主場盃都開客

你係要簡中每期果一兩場買
你黑

甘美點輸

唔好gel 大注追緊數

國體會水泥針

和波100%

10.5 兩倍上車

而家去gym room驚唔驚

大波1.5/2？

甘美奧fg有無支持

8:30大波 信者得救

買哂1:0 2:0 0:0 波膽

打機抽ssr 明明2倍up我都抽唔中
武漢肺炎喎...點會輪到我

小弟生日 出個心水先

買定0:1 0:2 好啲

33333

444444

生日快樂

生日快樂巴打

祝羊多d

入12.5細先

生日快樂挪巴

1粒都冇

多謝手足們

國體有

禁屌咪又係唔入

水呢？我搭巴士訓著又買唔切0800

入左12.5細

生日贏多d

甘

冰c未？

仁愛堂喎師兄

快中肺炎

兩隊主入波未？

？

甘美奧比粒先啦

隔離半大左

Sor自膠，我見個價以為仁愛堂間gym

甘美半主叫爆區

爛菜 半大

生日快樂🎂

甘米半大

0830買咩？

國體會又執半格 easy cash

每日一篇

華斯高

我諗住半和全主

19383805

競賽會快撚手3:0

呢場都有人買半大？

半大呢

知錯了

得返1000 留黎今晚玩

派錢比我驗腦

要左半和

停c？踢黎托柒？

似00到尾

今晚無波了

最後0:1

all in chow

走地盤主仲係半球高水，唔知係想引主定引客

曼聯易到

晏就仲有場chow

假設真踢 主應該點都贏

今日自由盃細波日

呢場假 國體穿盤

似和波

我覺得似最多贏一球/打和

法國波停埋

rip

fuck 支那

2球thx

停c？dklm？

淨返晏晝場貓叫好重要…

甘美奧識鬼入波咩 角又唔多

賭仔rip

完了

5555

足水1.5b

角點買

冰角

細

大喇

屈福特下盤

半5全10

半客可唔可以成功收一次錢

停啦仲下盤

可以

一係半主一係半和
半客唔會有

最新消息
葡萄牙,荷蘭,西班牙,日本,意大利,韓國,法國都暫停晒所有比賽

利物浦冠軍可以提前收$

屌你英超都on99
仲要開會 明明爆到咁

即係咩都冇啦

英超想點呀 阿迪達中咗招都唔停 on99

為左搵錢

猁狗

6

7

777

兩場仲未撚入波

利馬半和串甘美1.5/2大可以點死

南美半和小球盃

甘美奧快入

大岩出黎未？
FG買邊隊

停剩澳職？

甘美奧入未

所謂收息，民族同競技半主殺得好盡

不了 國體會要入

平時玩開十蚊八蚊，見馬會今日派錢，要大注少少.......

客唔會入 sor

caped 入左你就死

朋友你太年輕了
半7全9未聽過嗎

競賽會上半場00

巴甲 墨假 自由盃 南美盃 澳職 德甲
英超仲傾緊

歐洲波依家停剩俾幾個聯賽

支持
手持10.5s

貼飛

英超

而家唔賭遲下有錢都無得賭

佢全輸

德甲 德乙都停咗？

德甲

未

未官宣

我估會閉門作賽 始終一停莊家賺小好多 好撚大獲架

中ing

阿記領隊都中左招

兩場00

料巴好耐冇見

場場00 一齊中肺炎

好耐冇見 咁都係度見到你

喂
輕鬆

半7 魔咒

華斯高大波

你入左10.5？

好想去玩

上呀，同路

上面有巴打gel 角大了

澳洲今次啲抗疫措施好過日韓多多聲

蚊注囉
琴日cash out哂比女人
又500起家

政府決定架姐

咁快gel 定
試過半7 全9

近期賭波多 冇乜點玩

唔怕，我有幾可貼飛.....呢次真係好大信心先貼

500 贏都上到50000啦

邊有得玩…

老尖士巴

華斯高 Gooooalllll!

承你貴言

巴盃大波又死

有既健康啲嘅活動囉

留港消費好撚貴

炸

跟ok?

主要係而家個個諗住有錢旁下身好啲

睇黎要等30秒先叫

可能開到呢

停佢老味繼續

條友犯規撞啲人先 食埋黃啦

4000%

今場應該開到

係… 老尖士巴啲人咪又係果啲
價錢高成倍喎…時間又趕…
想輕輕鬆鬆玩完訓一晚都唔得

算啦都係繼續屌波

而家入親波八成都炸

即場買主？

甘味奧 下半場整兩粒 集氣叫爆

有冇勇士1.5b 2.5b

無睇直播掛住煮早餐

岩岩果球又好難唔炸 打mma咩

超強預感 甘味奧贏二比零

依d尻刷下 停下先西

巴西杯 南美盃 全部半場00

垃圾盃開唔到大波就係垃圾 炸炸炸 咩都炸

前幾日入哂了 場場半大

想買注主1

屌 真係一球都無

法國波停哂 唔好買法國球了

屌 細波真係可以賭到上樓

角大落飛

國際fg

買啦💪🏻齊齊收錢

琴日朝入哂
2.5b輕鬆

真前幾日場場大波 開主

快撚手 刷刷佢先

細波

前日琴日都係
前日朝鬧鐘響我撳熄左
度左條45大波冇買
又係收足

830 半主大波凍過水

4串5

想加多兩注13角....

直情唔洗度場場大球都贏到笑

水泥中ing

快手刷多2角先

有c

係估唔到競賽會都咁鳩即
兩場巴西嘢都似和 細

就咁開365睇頭6場全部00000000000

戈亞斯goallll

Jump了

0.75 上樓機會

針

華斯高大波-2

炸未

半大又死，就係炸左球

唔緊要 反手再反手 一樣幫左手足

而家goal有撚用咩

大波Gooooal go go

競賽1:0

我要華斯高goal

Am入未

法斯特入未

1:1啦 屌

勁菜終於入

甘1:0/0:1
競2:0/1.1
華1:1/0:2

半和絕殺

即場10.5s想死

咪jer 窮了 真退出

挽留

中ed

屌 退出

半大就炸左

一起身發現紅十字冇左

手多買半主 哀

半大。。。。。

收皮

主攻啦喂

心水黎架

甘美Fg 有冇同路

又逼害賭仔

即刻sad左

FG 買咩！ 快

刷角甘美奧

派錢波冇左

甘美入未

橙

甘美和波gel!

本身想買+1

主要入了

甘美準備入

即場角都冰埋

畢了

馬會派錢 買大d

等0.5/1b足水就all in

甘美整返粒比我抖下

車仔有球員中招

有冇即場水

無波賭啦

叫苦連天美奧呀美奧

Odoi

今日有水手玩

又無一件未來

係咩 邊個

啱

Hudson-Odoi

不如入返球?

波又無角又唔多 中肺炎啦

1.5b針

19000冇拉拉炒人5粒

買左10.5s 有得補，自己諗補唔補

0.5B ...

甘美刷角同入波啦屌

1.5b

0.5/1b 已all in

甘美奧 賠率話我知佢要入

中柱..

who

甘美奧垃圾波

客

有角未？ 甘

比多2c同入粒比我啦甘美

甘美體育會入波呀

冰左20分鐘角 屌

-2球
快，是但一邊入都得

半7全9 plz

甘美入到派3個200

半7魔咒

又想撚狗 最尾連刷7/8角

半7 gel角

留

好

LM

甘美11.5大阿屌

勁賽會炒唔起尼馬聯就咪學人踢豉油盃啦

邊撚個gel角？ 屌你老母

仲要有人gel 左

西波 1粒都冇

甘 華入波未呀屌 我要多一粒

入

波又唔入 角又唔刷

消失的30分鐘

甘美奧無撚咗比比無人識入波刷角

甘美奧廢到

場波踢緊？

半7全8

比多兩c同入波啊屌

甘美體育會入波啦

刷c啦

尋日朝大波，今朝細波

聽朝波都無埋

狗賽又贏1球 國民又贏1球 痴撚線

唔會0：0掛

半個鐘無角 屌

咪呀…all in左0.5/1呀

玩完冰封左角

12.5 s 想gel

咁你準備gg都得

我知

又撚

主隊表示3分已袋 理撚得你班賭仔

場波下半場做過啲乜

好撚穩 中ing

又中柱lm

sad but true

笑4，咁早貼飛Gel

又中柱

競賽咩事 2球都入唔到？

binc

仲有十分鐘

笑左

大家跟住黎買

勁撚到即刻冇角

似國體會入

Good luck

2場開讓2球都贏1球 屌你老母咩

廿美奧屌你老母 比角未？

0:0都幾抵買

未見過咁穩既波，驚閪咩

即場冇9.5買？

有阿

睇黎八半大波都慘死

又無$170

仆街

國體會Gel

屌你老尾 喊出嚟

角細gel

屌你半7全8

0-0

射撚到咁

我都知

你傻架？ 角大中ing，角細Jump硬

客個球中內柱彈出

仲係8角

9.5b 10.5b 11.5b
全死

封咩

比角未

買左12.5s念住死緊

仲要水泥果隻

加碼，甘美奧贏派2個500

1